Tesla Model 3 Performance VS 同級BMW

雖然係電動車但係性能完全唔輸洩比其他入油既同級車
佢同BMW M3一樣最快行到250km/h
馬力仲要高過BMW M3
50幾萬買到100萬性能又真係幾吸引
不過而家香港揸電動車要諗既係邊度有得叉電又盛
睇下政府會搞咩政策推下電動車啦

嗰種感覺係完全唔同

補充返：Model3 Performance做緊59萬，政府一換一計畫買就44萬

固定泊位都未必有得充
浮動位

如果淨係睇數字 不如搭地鐘？

鐵*

有撚用咩
佢睇下免電車稅前一年多幾多萬架tesla
佢係想大力推電車
最起碼係街泊位有充電位啦 學北歐地區
商場個d補電位見有商業價值就自然會推動

睇到你會攞”大家最快都行到250”黎做比較
就笑到噴水sorry

大馬就一定係快既咩?

價錢都唔同la 大佬
model 3 performance 版俾盡40-50萬
BMW m3 成百萬

btw Tesla 有係香港有大量haters
如果你真係要理性討論，咁就apple to apple咁比
我就可以話你有心買model 3就唔好買普通版
寧願加小小錢 買performance版
廢事自己後悔

架車好型，好正

屌你老母個表做乜鳩 單位又唔轉返一樣 比較條撚呀？

[佢同BMW M3一樣最快行到250km/h]
汽油車 250km/h 係安全鎖 純軟件限制
四百幾匹嘅車 250km/h 5波尾段都未用盡 仲有個6波等緊你

Model 3 250km/h 係摩打轉速限制
你要再快啲就要令個摩打去到萬幾二萬轉

香港政府根本不想全面推行電車計劃，油公司一定發動經濟戰！打港府，且油稅，油站地稅失去收入，非常具大，更明益電力公司

最緊要嘅 handling....?

政府都唔想放棄每公升6蚊嘅油稅啦

外國住house
自己車庫充點同香港

唔差
但未算好

搵架電車同架跑車比

但係個質感唔得
張櫈普通過普通， 轉彎係可以轉得好勁， 但你會成個人飛出去
其他野更唔好提

又唔係喎，電動車政府應該係有心推
不過佢係想益D中價-低價位嘅電動車就真

竟然，因爲model s 好似坐船咁

Tesla 個質感真係一流差
唔好淨睇數字

Btw 架架車都係電子限速250